突然...... 女友送咗頂帽俾我

女友送咗頂紫色帽俾我 我覺得好熟面口 係咪應該還返俾劉馬車？